fg翻左一個星期工有感

以前翻兼職果陣
遇到pk上司 抱住既心態係 我頂你唔順就resign
宜家翻全職 想辭職既話要顧慮太多了
家用 空白期 前途...
好似今日咁 明明係老細冇通知過我 點解佢可以推曬落我到 話我冇主動問 我實係你肚入面條蟲啦 on99
同事話老細係咁 叫我忍 話遲下就會慣
頭先落樓跑步 聽到jw首歌

兒時夢繽紛人簡單可以笑足一晚
成年路崎嶇人孤單任由熱情變淡
疲勞又再轟炸偷不到空間
青春已流逝一眨眼

忍唔住跑入廁所爆喊
點解個社會咁k型 份糧要包受氣
老細話自己好愛佢老婆 我心諗 我夠係人地個女 都有人錫 你憑咩咁踐踏我
可能係我未適應到份工
可能老細就一定係唔講道理
擺底個手袋 着翻件ocamp tee 我咪又同一個學生冇分別
但宜家要承受既 已經再唔係養掂自己同去旅行咁簡單
總結：仆街老細幾時死
Sorry for 1999

錢>>>>>尊嚴
其實好睇你家庭背景
如果屋企唔等你果一千幾百開飯既話
你就可以趁後生任性d 話唔做就唔做

邊個可以擔保下一份工既會係好老細 唔通可以一世唔翻工咩

所以咪要試囉
你唔試就一世都係依個衰老細
你試就有機會遇到個比較好/識欣賞你既老細
咁後生就咁多制肘 咁點捱到老

做番一兩年就走 頭幾份工辛苦d
第日下份工就會覺得輕鬆

希望自己捱到一年
聽同事講
我既上手 上上手 上上上手 都係未完約就走

剛剛3個月
頂唔順裸辭

做多一排就慣架喇 打份工姐 唔洗將工司野睇咁重 反正又唔會打同一份工打成世

又係仆街老細？
我試用期得一個月 即管比多自己少少時間 睇下quit 唔quit

可能真係未適應到翻工既生活 份咁既西工仲要輪班 好似一下子冇曬家庭同社交生活咁

有2個仆街老細偷偷留下負評

加油啦fg仔 我都啱啱涯咗一年 準備轉工
涯就一定要涯下 但走亦都一定要走下
就係襯後生先要試多啲睇多啲 唔係你一世好快就咁過咗都唔知做過啲乜

3個月試用
簽長約加我3舊水
你老味

巴打有愛 老老77 做夠一年我實走 希望捱到一年

300蚊 搭車都唔夠啦 on99

份工唔啱就走啦 唔轉唔知身體好

當年番工頭幾日就比老細拍枱大屌，原因係問得太多野，勁難堪
至此本身都冇乜嘅熱誠都熄埋

想問下fg即係咩意思？

唔問就會話你唔夠主動 老細屌人從來唔需要理由

fg已返三個月，六個月試用

六個月咁耐 不過其實試用長短都好似分別唔太大